沈大屍今日推介入中移動941

話會上返60-62

入少少冇壞

呢d又唔死得

聽日再跌先溝
已經成手蟹貨

屌佢, 就黎創新低

屌有貨 大屍出小句聲？

今日冇位入

昨日聽完大師講53.95入了,希望真係上到60樓上

垃圾股票同5號一樣

你均價幾多錢
我諗緊入唔入好

941有息派,5連息都無得派

屌 我前几日53個幾買咗 大師出少句聲當幫忙啦 唔該

不過隻野係底位 又有息收 應該真係上得返60

今日56蚊入左
希望升到62

好過現價買美團

老老豆豆
佢唔係今日先推介

聽日又跌
點算好

67

大師點睇1186